(超雄BB)涉非禮外籍女 南亞漢再夥三同黨混戰保安

【本報訊】南亞色狼非禮洋妞，夥三同黨與保安互毆五人被捕。現場為灣仔盧押道十八號地下一間酒吧外，昨日凌晨一時許，一名廿二歲外籍女子，與酒吧一名菲律賓籍男保安員閒聊，期間有四名南亞漢經過，其中一名巴籍漢疑突施「鹹豬手」偷襲外籍女，女事主不甘受辱，轉身與對方理論，保安員亦出口「幫拖」。雙方愈吵愈烈，繼而大打出手演變街頭混戰，保安員以一敵四，適時有巡警經過，見狀制止。

拘五人 三持「行街紙」留港

警方經初步調查後，以涉嫌在公眾地方打架拘捕五男，除四十歲保安員外，還有兩名巴基斯坦漢及兩名印度漢（廿四至卅七歲），四人中除一名印度漢持有香港身份證，其餘均持「行街紙」留港，而卅七歲的巴籍漢另涉嫌非禮。保安員額頭受傷，需送院治理，案件交由灣仔警區刑事調查隊跟進。

點解要比呢啲人入黎

已經算好 只係非禮唔係強姦
唔知個保安事後有冇得執返劑

鬼妹：賓狗都好過港豬

梗係有啦 未打交之前都閒聊

點解賤種垃圾都拎到行街紙？